</Config>
</Input>
</Input>
</Input>
</Input>
</Input>
</Input>
</Input>
</Input>
</Input>
</Input>
</Input>
</Input>
</Input>
</Input>
</Input>
</Input>
</Input>
</Input>
</Input>
</Input>
</Input>
</Output>
</Output>
</Output>
</Output>
</Output>
</Output>
</Output>
</Output>
</Output>
</Output>
</Output>
</Output>
</Output>
</Output>
</Output>
</Output>
</Output>
</Output>
</Output>
</Output>
</Output>
</PegasusXml>
</Source>
</Source>
</Source>
</Source>
</Source>
</Source>
</Source>
</Source>
</Source>
</Source>
</Source>
</Source>
</Source>
</Source>
</Source>
</Source>
</Source>
</Source>
</Source>
</Source>
</Source>
</Stream>
</Stream>
</Stream>
</Stream>
</Stream>
</Stream>
</Stream>
</Stream>
</Stream>
</Stream>
</Stream>
</Stream>
</Stream>
</Stream>
</Stream>
</Stream>
</Stream>
</Stream>
</Stream>
</Stream>
</Stream>
</Stream>
</Stream>
</Stream>
</Stream>
</Stream>
</Stream>
</Stream>
</Stream>
</Stream>
</Stream>
</Stream>
</Stream>
</Stream>
</Stream>
</Stream>
</Stream>
</Stream>
</Stream>
</Stream>
</Stream>
</Stream>
</Task>
</Task>
</Task>
</Task>
</Task>
</Task>
</Task>
</Task>
</Task>
</Task>
</Task>
</Task>
</Task>
</Task>
</Task>
</Task>
</Task>
</Task>
</Task>
</Task>
</Task>
<Alarm_interval>15</Alarm_interval>
<CachePath>/data/replay</CachePath>
<ClusterDomain></ClusterDomain>
<Config>
<DelayTime>0</DelayTime>
<FullIndex>1</FullIndex>
<FullIndex>1</FullIndex>
<FullIndex>1</FullIndex>
<FullIndex>1</FullIndex>
<FullIndex>1</FullIndex>
<FullIndex>1</FullIndex>
<FullIndex>1</FullIndex>
<FullIndex>1</FullIndex>
<FullIndex>1</FullIndex>
<FullIndex>1</FullIndex>
<FullIndex>1</FullIndex>
<FullIndex>1</FullIndex>
<FullIndex>1</FullIndex>
<FullIndex>1</FullIndex>
<FullIndex>1</FullIndex>
<FullIndex>1</FullIndex>
<FullIndex>1</FullIndex>
<FullIndex>1</FullIndex>
<FullIndex>1</FullIndex>
<FullIndex>1</FullIndex>
<FullIndex>1</FullIndex>
<Get_interval>600</Get_interval>
<Input>
<Input>
<Input>
<Input>
<Input>
<Input>
<Input>
<Input>
<Input>
<Input>
<Input>
<Input>
<Input>
<Input>
<Input>
<Input>
<Input>
<Input>
<Input>
<Input>
<Input>
<LocalIp></LocalIp>
<LogPath>/data/ops/app/Pegasus/log</LogPath>
<M3U8TYPE>0</M3U8TYPE>
<M3U8TYPE>0</M3U8TYPE>
<M3U8TYPE>0</M3U8TYPE>
<M3U8TYPE>0</M3U8TYPE>
<M3U8TYPE>0</M3U8TYPE>
<M3U8TYPE>0</M3U8TYPE>
<M3U8TYPE>0</M3U8TYPE>
<M3U8TYPE>0</M3U8TYPE>
<M3U8TYPE>0</M3U8TYPE>
<M3U8TYPE>0</M3U8TYPE>
<M3U8TYPE>0</M3U8TYPE>
<M3U8TYPE>0</M3U8TYPE>
<M3U8TYPE>0</M3U8TYPE>
<M3U8TYPE>0</M3U8TYPE>
<M3U8TYPE>0</M3U8TYPE>
<M3U8TYPE>0</M3U8TYPE>
<M3U8TYPE>0</M3U8TYPE>
<M3U8TYPE>0</M3U8TYPE>
<M3U8TYPE>0</M3U8TYPE>
<M3U8TYPE>0</M3U8TYPE>
<M3U8TYPE>0</M3U8TYPE>
<Output>
<Output>
<Output>
<Output>
<Output>
<Output>
<Output>
<Output>
<Output>
<Output>
<Output>
<Output>
<Output>
<Output>
<Output>
<Output>
<Output>
<Output>
<Output>
<Output>
<Output>
<PegasusXml>
<SegDuration>10</SegDuration>
<SegDuration>10</SegDuration>
<SegDuration>10</SegDuration>
<SegDuration>10</SegDuration>
<SegDuration>10</SegDuration>
<SegDuration>10</SegDuration>
<SegDuration>10</SegDuration>
<SegDuration>10</SegDuration>
<SegDuration>10</SegDuration>
<SegDuration>10</SegDuration>
<SegDuration>10</SegDuration>
<SegDuration>10</SegDuration>
<SegDuration>10</SegDuration>
<SegDuration>10</SegDuration>
<SegDuration>10</SegDuration>
<SegDuration>10</SegDuration>
<SegDuration>10</SegDuration>
<SegDuration>10</SegDuration>
<SegDuration>10</SegDuration>
<SegDuration>10</SegDuration>
<SegDuration>10</SegDuration>
<SliceNum>5</SliceNum>
<SliceNum>5</SliceNum>
<SliceNum>5</SliceNum>
<SliceNum>5</SliceNum>
<SliceNum>5</SliceNum>
<SliceNum>5</SliceNum>
<SliceNum>5</SliceNum>
<SliceNum>5</SliceNum>
<SliceNum>5</SliceNum>
<SliceNum>5</SliceNum>
<SliceNum>5</SliceNum>
<SliceNum>5</SliceNum>
<SliceNum>5</SliceNum>
<SliceNum>5</SliceNum>
<SliceNum>5</SliceNum>
<SliceNum>5</SliceNum>
<SliceNum>5</SliceNum>
<SliceNum>5</SliceNum>
<SliceNum>5</SliceNum>
<SliceNum>5</SliceNum>
<SliceNum>5</SliceNum>
<Source>
<Source>
<Source>
<Source>
<Source>
<Source>
<Source>
<Source>
<Source>
<Source>
<Source>
<Source>
<Source>
<Source>
<Source>
<Source>
<Source>
<Source>
<Source>
<Source>
<Source>
<Stream type="0">
<Stream type="0">
<Stream type="0">
<Stream type="0">
<Stream type="0">
<Stream type="0">
<Stream type="0">
<Stream type="0">
<Stream type="0">
<Stream type="0">
<Stream type="0">
<Stream type="0">
<Stream type="0">
<Stream type="0">
<Stream type="0">
<Stream type="0">
<Stream type="0">
<Stream type="0">
<Stream type="0">
<Stream type="0">
<Stream type="0">
<Stream type="3">
<Stream type="3">
<Stream type="3">
<Stream type="3">
<Stream type="3">
<Stream type="3">
<Stream type="3">
<Stream type="3">
<Stream type="3">
<Stream type="3">
<Stream type="3">
<Stream type="3">
<Stream type="3">
<Stream type="3">
<Stream type="3">
<Stream type="3">
<Stream type="3">
<Stream type="3">
<Stream type="3">
<Stream type="3">
<Stream type="3">
<Task id="1">
<Task id="10">
<Task id="11">
<Task id="12">
<Task id="13">
<Task id="14">
<Task id="15">
<Task id="16">
<Task id="17">
<Task id="18">
<Task id="19">
<Task id="2">
<Task id="20">
<Task id="21">
<Task id="3">
<Task id="4">
<Task id="5">
<Task id="6">
<Task id="7">
<Task id="8">
<Task id="9">
<TimeShift>3600</TimeShift>
<TimeShift>3600</TimeShift>
<TimeShift>3600</TimeShift>
<TimeShift>3600</TimeShift>
<TimeShift>3600</TimeShift>
<TimeShift>3600</TimeShift>
<TimeShift>3600</TimeShift>
<TimeShift>3600</TimeShift>
<TimeShift>3600</TimeShift>
<TimeShift>3600</TimeShift>
<TimeShift>3600</TimeShift>
<TimeShift>3600</TimeShift>
<TimeShift>3600</TimeShift>
<TimeShift>3600</TimeShift>
<TimeShift>3600</TimeShift>
<TimeShift>3600</TimeShift>
<TimeShift>3600</TimeShift>
<TimeShift>3600</TimeShift>
<TimeShift>3600</TimeShift>
<TimeShift>3600</TimeShift>
<TimeShift>3600</TimeShift>
<TVTY>1</TVTY>
<TVTY>1</TVTY>
<TVTY>1</TVTY>
<TVTY>1</TVTY>
<TVTY>1</TVTY>
<TVTY>1</TVTY>
<TVTY>1</TVTY>
<TVTY>1</TVTY>
<TVTY>1</TVTY>
<TVTY>1</TVTY>
<TVTY>1</TVTY>
<TVTY>1</TVTY>
<TVTY>1</TVTY>
<TVTY>1</TVTY>
<TVTY>1</TVTY>
<TVTY>1</TVTY>
<TVTY>1</TVTY>
<TVTY>1</TVTY>
<TVTY>1</TVTY>
<TVTY>1</TVTY>
<TVTY>1</TVTY>
<UploadTask>0</UploadTask>
<Url>/bjws/live.m3u8</Url>
<Url>/cctv1/live.m3u8</Url>
<Url>/cctv10/live.m3u8</Url>
<Url>/cctv12/live.m3u8</Url>
<Url>/cctv13/live.m3u8</Url>
<Url>/cctv14/live.m3u8</Url>
<Url>/cctv15/live.m3u8</Url>
<Url>/cctv2/live.m3u8</Url>
<Url>/cctv3/live.m3u8</Url>
<Url>/cctv4/live.m3u8</Url>
<Url>/cctv5/live.m3u8</Url>
<Url>/cctv6/live.m3u8</Url>
<Url>/cctv7/live.m3u8</Url>
<Url>/cctv8/live.m3u8</Url>
<Url>/hnws/live.m3u8</Url>
<Url>/hnwshn/live.m3u8</Url>
<Url>/lnws/live.m3u8</Url>
<Url>/scws/live.m3u8</Url>
<Url>/sdws/live.m3u8</Url>
<Url>/tjws/live.m3u8</Url>
<Url>/zjws/live.m3u8</Url>
<Url>http://127.0.0.1:82/live/1/live.m3u8</Url>
<Url>http://127.0.0.1:82/live/10/live.m3u8</Url>
<Url>http://127.0.0.1:82/live/11/live.m3u8</Url>
<Url>http://127.0.0.1:82/live/12/live.m3u8</Url>
<Url>http://127.0.0.1:82/live/13/live.m3u8</Url>
<Url>http://127.0.0.1:82/live/14/live.m3u8</Url>
<Url>http://127.0.0.1:82/live/2/live.m3u8</Url>
<Url>http://127.0.0.1:82/live/22/live.m3u8</Url>
<Url>http://127.0.0.1:82/live/24/live.m3u8</Url>
<Url>http://127.0.0.1:82/live/25/live.m3u8</Url>
<Url>http://127.0.0.1:82/live/26/live.m3u8</Url>
<Url>http://127.0.0.1:82/live/27/live.m3u8</Url>
<Url>http://127.0.0.1:82/live/28/live.m3u8</Url>
<Url>http://127.0.0.1:82/live/29/live.m3u8</Url>
<Url>http://127.0.0.1:82/live/3/live.m3u8</Url>
<Url>http://127.0.0.1:82/live/4/live.m3u8</Url>
<Url>http://127.0.0.1:82/live/5/live.m3u8</Url>
<Url>http://127.0.0.1:82/live/6/live.m3u8</Url>
<Url>http://127.0.0.1:82/live/7/live.m3u8</Url>
<Url>http://127.0.0.1:82/live/8/live.m3u8</Url>
<Url>http://127.0.0.1:82/live/9/live.m3u8</Url>
