<PegasusXml>
<Config>
<LogPath>/data/ops/app/log/Pegasus/log</LogPath>
<CachePath>/data</CachePath>
<Alarm_interval>15</Alarm_interval>
<ClusterDomain></ClusterDomain>
<DelayTime>0</DelayTime>
<LocalIp></LocalIp>
<Get_interval>600</Get_interval>
<UploadTask>0</UploadTask>
</Config>
<Task id="31">
<Input>
<Source>
<Stream type="0">
<Url>http://127.0.0.1:81/live/6008/live.m3u8</Url>
</Stream>
</Source>
</Input>
<Output>
<Stream type="3">
<Url>http://127.0.0.1:81/live/hbwsgq/live.m3u8</Url>
<SegDuration>10</SegDuration>
<SliceNum>5</SliceNum>
<TVTY>1</TVTY>
<M3U8TYPE>0</M3U8TYPE>
<TimeShift>3600</TimeShift>
<FullIndex>1</FullIndex>
</Stream>
</Output>
</Task>
<Task id="32">
<Input>
<Source>
<Stream type="0">
<Url>http://127.0.0.1:81/live/6001/live.m3u8</Url>
</Stream>
</Source>
</Input>
<Output>
<Stream type="3">
<Url>http://127.0.0.1:81/live/hnwsgq/live.m3u8</Url>
<SegDuration>10</SegDuration>
<SliceNum>5</SliceNum>
<TVTY>1</TVTY>
<M3U8TYPE>0</M3U8TYPE>
<TimeShift>3600</TimeShift>
<FullIndex>1</FullIndex>
</Stream>
</Output>
</Task>
<Task id="33">
<Input>
<Source>
<Stream type="0">
<Url>http://127.0.0.1:81/live/1030/live.m3u8</Url>
</Stream>
</Source>
</Input>
<Output>
<Stream type="3">
<Url>http://127.0.0.1:81/live/jlws/live.m3u8</Url>
<SegDuration>10</SegDuration>
<SliceNum>5</SliceNum>
<TVTY>1</TVTY>
<M3U8TYPE>0</M3U8TYPE>
<TimeShift>3600</TimeShift>
<FullIndex>1</FullIndex>
</Stream>
</Output>
</Task>
<Task id="34">
<Input>
<Source>
<Stream type="0">
<Url>http://127.0.0.1:81/live/1055/live.m3u8</Url>
</Stream>
</Source>
</Input>
<Output>
<Stream type="3">
<Url>http://127.0.0.1:81/live/nmgws/live.m3u8</Url>
<SegDuration>10</SegDuration>
<SliceNum>5</SliceNum>
<TVTY>1</TVTY>
<M3U8TYPE>0</M3U8TYPE>
<TimeShift>3600</TimeShift>
<FullIndex>1</FullIndex>
</Stream>
</Output>
</Task>
<Task id="35">
<Input>
<Source>
<Stream type="0">
<Url>http://127.0.0.1:81/live/1057/live.m3u8</Url>
</Stream>
</Source>
</Input>
<Output>
<Stream type="3">
<Url>http://127.0.0.1:81/live/nxws/live.m3u8</Url>
<SegDuration>10</SegDuration>
<SliceNum>5</SliceNum>
<TVTY>1</TVTY>
<M3U8TYPE>0</M3U8TYPE>
<TimeShift>3600</TimeShift>
<FullIndex>1</FullIndex>
</Stream>
</Output>
</Task>
<Task id="37">
<Input>
<Source>
<Stream type="0">
<Url>http://127.0.0.1:81/live/1025/live.m3u8</Url>
</Stream>
</Source>
</Input>
<Output>
<Stream type="3">
<Url>http://127.0.0.1:81/live/sdws/live.m3u8</Url>
<SegDuration>10</SegDuration>
<SliceNum>5</SliceNum>
<TVTY>1</TVTY>
<M3U8TYPE>0</M3U8TYPE>
<TimeShift>3600</TimeShift>
<FullIndex>1</FullIndex>
</Stream>
</Output>
</Task>
<Task id="38">
<Input>
<Source>
<Stream type="0">
<Url>http://127.0.0.1:81/live/1039/live.m3u8</Url>
</Stream>
</Source>
</Input>
<Output>
<Stream type="3">
<Url>http://127.0.0.1:81/live/sxws/live.m3u8</Url>
<SegDuration>10</SegDuration>
<SliceNum>5</SliceNum>
<TVTY>1</TVTY>
<M3U8TYPE>0</M3U8TYPE>
<TimeShift>3600</TimeShift>
<FullIndex>1</FullIndex>
</Stream>
</Output>
</Task>
<Task id="39">
<Input>
<Source>
<Stream type="0">
<Url>http://127.0.0.1:81/live/1026/live.m3u8</Url>
</Stream>
</Source>
</Input>
<Output>
<Stream type="3">
<Url>http://127.0.0.1:81/live/scws/live.m3u8</Url>
<SegDuration>10</SegDuration>
<SliceNum>5</SliceNum>
<TVTY>1</TVTY>
<M3U8TYPE>0</M3U8TYPE>
<TimeShift>3600</TimeShift>
<FullIndex>1</FullIndex>
</Stream>
</Output>
</Task>
<Task id="40">
<Input>
<Source>
<Stream type="0">
<Url>http://127.0.0.1:81/live/1060/live.m3u8</Url>
</Stream>
</Source>
</Input>
<Output>
<Stream type="3">
<Url>http://127.0.0.1:81/live/ynws/live.m3u8</Url>
<SegDuration>10</SegDuration>
<SliceNum>5</SliceNum>
<TVTY>1</TVTY>
<M3U8TYPE>0</M3U8TYPE>
<TimeShift>3600</TimeShift>
<FullIndex>1</FullIndex>
</Stream>
</Output>
</Task>
<Task id="41">
<Input>
<Source>
<Stream type="0">
<Url>http://127.0.0.1:81/live/6004/live.m3u8</Url>
</Stream>
</Source>
</Input>
<Output>
<Stream type="3">
<Url>http://127.0.0.1:81/live/dfwsgq/live.m3u8</Url>
<SegDuration>10</SegDuration>
<SliceNum>5</SliceNum>
<TVTY>1</TVTY>
<M3U8TYPE>0</M3U8TYPE>
<TimeShift>3600</TimeShift>
<FullIndex>1</FullIndex>
</Stream>
</Output>
</Task>
<Task id="42">
<Input>
<Source>
<Stream type="0">
<Url>http://127.0.0.1:81/live/6006/live.m3u8</Url>
</Stream>
</Source>
</Input>
<Output>
<Stream type="3">
<Url>http://127.0.0.1:81/live/szwsgq/live.m3u8</Url>
<SegDuration>10</SegDuration>
<SliceNum>5</SliceNum>
<TVTY>1</TVTY>
<M3U8TYPE>0</M3U8TYPE>
<TimeShift>3600</TimeShift>
<FullIndex>1</FullIndex>
</Stream>
</Output>
</Task>
<Task id="43">
<Input>
<Source>
<Stream type="0">
<Url>http://127.0.0.1:81/live/6011/live.m3u8</Url>
</Stream>
</Source>
</Input>
<Output>
<Stream type="3">
<Url>http://127.0.0.1:81/live/cctv1gq/live.m3u8</Url>
<SegDuration>10</SegDuration>
<SliceNum>5</SliceNum>
<TVTY>1</TVTY>
<M3U8TYPE>0</M3U8TYPE>
<TimeShift>3600</TimeShift>
<FullIndex>1</FullIndex>
</Stream>
</Output>
</Task>
<Task id="44">
<Input>
<Source>
<Stream type="0">
<Url>http://127.0.0.1:81/live/1032/live.m3u8</Url>
</Stream>
</Source>
</Input>
<Output>
<Stream type="3">
<Url>http://127.0.0.1:81/live/hljws/live.m3u8</Url>
<SegDuration>10</SegDuration>
<SliceNum>5</SliceNum>
<TVTY>1</TVTY>
<M3U8TYPE>0</M3U8TYPE>
<TimeShift>3600</TimeShift>
<FullIndex>1</FullIndex>
</Stream>
</Output>
</Task>
<Task id="45">
<Input>
<Source>
<Stream type="0">
<Url>http://127.0.0.1:81/live/1038/live.m3u8</Url>
</Stream>
</Source>
</Input>
<Output>
<Stream type="3">
<Url>http://127.0.0.1:81/live/hbwshb/live.m3u8</Url>
<SegDuration>10</SegDuration>
<SliceNum>5</SliceNum>
<TVTY>1</TVTY>
<M3U8TYPE>0</M3U8TYPE>
<TimeShift>3600</TimeShift>
<FullIndex>1</FullIndex>
</Stream>
</Output>
</Task>
<Task id="46">
<Input>
<Source>
<Stream type="0">
<Url>http://127.0.0.1:81/live/1040/live.m3u8</Url>
</Stream>
</Source>
</Input>
<Output>
<Stream type="3">
<Url>http://127.0.0.1:81/live/sxwss/live.m3u8</Url>
<SegDuration>10</SegDuration>
<SliceNum>5</SliceNum>
<TVTY>1</TVTY>
<M3U8TYPE>0</M3U8TYPE>
<TimeShift>3600</TimeShift>
<FullIndex>1</FullIndex>
</Stream>
</Output>
</Task>
<Task id="47">
<Input>
<Source>
<Stream type="0">
<Url>http://127.0.0.1:81/live/1041/live.m3u8</Url>
</Stream>
</Source>
</Input>
<Output>
<Stream type="3">
<Url>http://127.0.0.1:81/live/gsws/live.m3u8</Url>
<SegDuration>10</SegDuration>
<SliceNum>5</SliceNum>
<TVTY>1</TVTY>
<M3U8TYPE>0</M3U8TYPE>
<TimeShift>3600</TimeShift>
<FullIndex>1</FullIndex>
</Stream>
</Output>
</Task>
<Task id="48">
<Input>
<Source>
<Stream type="0">
<Url>http://127.0.0.1:81/live/1051/live.m3u8</Url>
</Stream>
</Source>
</Input>
<Output>
<Stream type="3">
<Url>http://127.0.0.1:81/live/jykt/live.m3u8</Url>
<SegDuration>10</SegDuration>
<SliceNum>5</SliceNum>
<TVTY>1</TVTY>
<M3U8TYPE>0</M3U8TYPE>
<TimeShift>3600</TimeShift>
<FullIndex>1</FullIndex>
</Stream>
</Output>
</Task>
<Task id="49">
<Input>
<Source>
<Stream type="0">
<Url>http://127.0.0.1:81/live/1052/live.m3u8</Url>
</Stream>
</Source>
</Input>
<Output>
<Stream type="3">
<Url>http://127.0.0.1:81/live/xdkt/live.m3u8</Url>
<SegDuration>10</SegDuration>
<SliceNum>5</SliceNum>
<TVTY>1</TVTY>
<M3U8TYPE>0</M3U8TYPE>
<TimeShift>3600</TimeShift>
<FullIndex>1</FullIndex>
</Stream>
</Output>
</Task>
</PegasusXml>
